# Hybrid-Community-Bot-Ideas

- [ ] Авто-модерация
   - [ ] Удаление фишинговых ссылок(так же их обнаружение через сокращённые ссылки)
   - [ ] Система Глобального анти-спама
   - [ ] Настройка медленного режима
   - [ ] Очистка сообщений
   - [ ] Фильтр слов(мата и т.п.)
   - [ ] ...

- [ ] Музыка
    - [ ] Скип по голосованию
    - [ ] Проигрывание Shorts
    - [ ] Лимит по времени трека
    - [ ] Режим DJ
    - [ ] ...

- [ ] Рассылки
    - [ ] YouTube
    - [ ] RSS
    - [ ] Twitch
    - [ ] Trovo(если возможно)
    - [ ] ...
    
- [ ] Парсинг
    - [ ] DeviantArt
    - [ ] Мемы
    - [ ] Раздачи(Steam, Epic Games, ...)
    - [ ] ...

- [ ] Веб-Сайт
    - [ ] ...